翻工無後生同事既你入黎吹下水

今年24，翻n展工，計埋老細project team得兩個人
其他同事都係嬸嬸
朝早翻到公司，睇陣新聞，飲杯咖啡就開始自己折埋一二邊畫圖，可以全日一句野都唔講
lunch又自己一個食
平時我又係9upper，宜家翻工無野講真係攞我命
好彩讀緊pt degree，夜晚翻學同同學傾計都叫有渠道發洩下

過多幾年會慣

同學都應該好多老餅

政府admin全部都係上咗年紀嘅女人

公司全部都係呀叔 得我一個後生女
lunch 佢地成日叫埋我 但唔想同一班麻甩肥佬食 間唔中先一齊食一次

無同事
幾個老闆都係50歲up
其他同事好少一齊做野，都係3x歲，就算一齊做野可能淨係見到佢地幾分鐘

好懷念以前返part time 既日子
一班差唔多年齡既同事一齊返工

我寧願自己靜靜地做野都唔想成班人係咁傾計嘈住晒

我覺得兩睇，
因為身邊同事都大個我，
做事成熟d唔洗煩太多on9低d野，
比起之前同成班差唔多年紀既同事，
感覺好似輕鬆左